[買電視] 有冇電視機選台唔使先揀analog digital

請教下，有冇電視可以set到只需按冧巴，就自己識轉去analog或digital ？即係譬如：

01 >> analog channel A
02 >> analog channel B
31 >> digital RTHK
99 >> digital ViuTV

我見大部份電視，都要先按個制啪去analog定digital，然後再按台號，或者按個menu出嚟再用上下制選台，但我想搵部只按冧巴就知個台係analog定digital

因為大廈閉路電視同衛星台仲係analog，所以冇得放棄analog

如果係有得放落個「我的最愛」然後個我的最愛係用冧巴選台我都接受到

我係無睇過任何評價就買左電視既人
Tu8000 samsung
無分analog digital,不過佢無numpad, 得上下禁

屋企用緊部Samsung印象中係mix嘅

+1
Samsung識自己跳

6年前買部LG係

謝謝，但依家LG啲新型號不但冇得咁，而且操作好鬼複雜，計我話依家啲電視，廠家都唔係諗住用嚟接收電視廣播嘅。。。

請問係咩型號？